smartone漫遊

有冇人知如果我要聽外國打嚟嘅電話
而個miss call打返去又話我冇開漫遊
我係要點做？
咁樣唔係有開咩

其實唔知個plan有冇roaming
再check check先
可能係去smt買個啲一日plan